係唔係WIZONE既都入

導狗你屌老母,平時叫人退團我都算,咒尻人斷腳中肺炎?

咁我都祝你全家中撚哂冇藥醫,冇肺炎都有肺癌

要反就繼續反,但你老母臭閪唔該積下口德

樓主勁型

有冇source?

我覺得導清算比面

講句SORRY就可以繼續活動
比人咒兩句咁大反應😂👍

周純男友但反IZ*ONE

你有冇見我反日本LINE?
點解正係要反降?

你咪講囉冇問題,平時有撚屌7過你?

咁你嘈乜
空降西發咩爛炸😂

我話你平時講廢話冇問題,咒人我就係要咒撚返你咁解,我又冇做錯,幾時有發爛炸?

咁...你咪咒
我冇你反應咁大..

但係某種意義上十二個都係一樣 ＿ ＿（唔想提個兩隻字）😖

支持樓主‧‧‧最憎人人身攻擊‧‧‧

冇人會覺得櫻花係空降出道,,只會DUM佢唔抵

好啊屌你老母死垃圾,全家中愛滋野肺炎,斷手斷腳斷賓周,食屎狗柯唔返出黎中屎毒,腦癌肺癌大腸癌,跳樓綁架被消失

金彩元屌你老母死垃圾,全家中愛滋野肺炎,斷手斷腳斷賓周,食屎狗柯唔返出黎中屎毒,腦癌肺癌大腸癌,跳樓綁架被消失

洗不洗咁搶口‧‧‧

你現正身處於 娛樂台..

想g樓主做左UT改正未

g持樓豬

G持樓主

咪撚講廢話啦,唔撚得閒屌你

咩事？空降元中咗武肺？

咁你又覆？